副學士唔夠錢交第二期學費

我想問下依家申請第二個sem嘅學費延期交仲趕唔趕得切？

唔識去自己campus嘅general office問?

冇 grant loan 咩?

有申請grant 到依家都未出通知書
啱啱屋企人先話唔夠錢 要我去借loan 本身叫我千奇唔好借

打去學資處問啦, 佢地d 撚屌搞好耐㗎